Redenen om niet in Twek te wonen:
\begin{enumerate}
  \item U houdt enorm van fietsen in de ochtend.
  \item U lust geen bier.
  \item U bent vegetari\"er.
  \item U eet meuk.
  \item U lust geen driegangenmenu's.
  \item U vindt glasvezel maar eng.
  \item U wilt graag vaste lasten boven de 200 euro.
  \item U hebt wel zin in een themagroep schilderen.
  \item U maakt grappen over moeders in plaats van moederborden.
  \item Volgens u is er een belangrijkere tijd dan soci\"eteit.
  \item U vindt Comic Sans acceptabel.
  \item U bent niet ge\"interesseerd in netwerken.
\end{enumerate}

Reistijd naar de UT - 3 min.\\
Borreltijd - altijd.